大家幾多歲開始計劃買樓

成日比女朋友屌我無計劃 其實大家幾多歲開始儲錢買樓讀書定做左野幾年先開始諗？

一世不買

女朋友無出聲？

廿零歲

25歲
做左3年野
上年年尾買左

咁勁買左邊度？

元朗midtown
都係上住車先

師兄做邊行？有得上住先都好呀

次次發夢個時都買左好多豪宅

你當我金融it 狗啦
咁唔多唔少都靠父母
供就自己供咁解

3年就上左樓咁屈機
定係有d父幹？

做邊行呀？三年就買到
利申：做咗兩年得十幾萬身家，窮撚

香港地靠自己上既其實冇咩可能
一係做生意做得好出色既都有d 機

我都係諗住30歲儲到球半買樓咋但儲得好辛苦

有父母幹先買到

Sad but true
Anyway 咁後生就置業

咁其實都有叫計劃
你條女嘈咩姐咁
佢有份比咩

同你調轉
自己好想買 努力儲錢
但係條女月光族 莫講話夾首期 連供都唔會幫手供

可能佢想我快啲買到掛想早啲結婚 唔知自己等唔等到掛

佢自己想唔想買先

查實好多後生近排都上緊車
而家同班大學同學傾都係傾買樓買邊度
冇計
半年運動加武廢, 個市都係唔太郁
大家都知香港樓市痴撚線

其實佢都有眼睇到咩價位
點快
而家住得下人都要6.5m 起跳
近市區7m
唔通50年唐樓都照上咩

一邊求攬炒 一邊托市 可笑可笑

飛左佢

無父幹 每月仲要交1皮家用
儲左咁耐 都未有一球
離上車仲遙遙無期 放棄左
岩岩畢業個陣好想置業
而家比較著緊出面既事

而加可以借9成，不過就要有排供

今年諗住抽居屋
快三十

太辛苦同埋我冒唔起咁大風險
而家咁既環境
出事真係負資產 破產都唔掂

下
3層樓都無前景
點先有

3層樓係佢 定係佢父母
如果係佢父母既 其實唔叫「比左細佬住」
原本人地就有份

其實都幾癲 咁不如搵第個算啦咁嫌棄

我諗佢個冇前景係指佢地段關係

供就唔難既,相信好多大學做左4,5年野有另一半都供得起
首期先係問題

自己無能力要旨意人地 仲要嫌棄

係呀，所以林奠其實累撚死好多人

真心癲
呢d 荀野一放出市場,大把女如狼似虎咁衝

其實都係比多個選擇
你可以選擇借盡佢9按 又可以選擇儲夠4成再買
從來累死自己既 只有自己

27 買左 等收樓

有d 大同聽到近期d 新聞同中聯辨d 動作
Feel 到好大機會23條係呢一兩年通過都即時由買樓變諗技術移民

依家上車真係最撚蠢
廿年後睇返依個決定應該會想斬死自己

就算除開俾細佬，都係一人1.5個單位，都係好有吸引力

依家買就係賭緊23條一國一制短期內通過唔到

有需要咪買
我覺得你地既情況買又得唔買又得
原本已經有樓可以享受到樓市升幅
唔買就算升左都唔算走寶
買既話 有自住需要 幾時都無問題啦

買咩吖 未到2047都咁 過多幾年玩完啦

20年前、30年前 好多人同你依家一樣諗法

係 好多人仲係當買樓賺梗咁
輕輕鬆鬆揸住成球cash 租住樓睇佢地到時驚餐死

其實如果香港將來變到大陸一樣
買左樓真係 on9
有錢其實拎去移民最好

我都係咁
我覺得依個係責任
我都係父母幹左3層樓

黎緊計畫緊買第四層 落條女名
我要求佢出一半首期
或者我6佢4 但供樓就佢6我4

無理由 乜都我出曬 佢坐享其成掛？
我出3層半 佢出半層 唔過份姐？

香港就玩定，啲人仲趕住上樓
移民好撚過啦

如果樓市keep 住強勢
三年後升到咁上下放到咪冇loss
如果真係23條一國一際先係對樓市最大打擊
D 乜春武肺根本動搖唔到個樓市

日本樓市都係咁爆
老實講依家點嘈都無用 十幾年後自己睇到個結果
揸住舊cash慢慢投資就風險不大 相反買樓果班就要提心吊膽囉
睇住身邊好多朋友都上車 我都希望樓市唔會跌 唔想佢地要jump

買你老母

著草啦

上面唔撚係相認下話

諗下外國樓 最多係香港工作，退休去安老咁

點都好啦 各有睇法
希望大家無人要jump

Feel到移民潮
仲係香港買樓真係玩L完

情況差唔多，好奇一問巴打本身堆樓會唔會落女名？

唔係話去到咩歲數就要諗
係你同你另一半有冇計劃過將來

same thought
其實呢D 野冇咩必要有共識

咁我都同意，女人幾時有自己樓都自主d

梗係唔會啦 點會有可能？

到時放到先得架，變一國一際搵鬼住咩，d大陸人又走，香港人又走，到時供大於求，一定跌到 hihi

負資產？

所以23條吹風吹到咁勁既時間
依家仲敢入其實係賭搏
不過賭贏咪賺左time cost
識投資又唔急住上車既咪利用d 錢投資下仲實際

係呀，到時一定會嘈啦，除時嘈到離婚

Exca7ly

就算覺得港樓唔值得買
全球qe 你總係需要搵資產買

細個窮，公屋無自己房，好自卑
已經幻想自己第日買大房
以為正常返工都會有樓

出黎做野先知原來買樓咁撚難
後來28歲擁有左第1間
上年後再買左1間
2間都係好細

俾我簡多次上年應該唔好買
女友無房無積蓄，識佢2年轉左4架車

唔明點解佢人生咁無計劃
月月清，還卡數

靠自己買到2層樓 師兄已經好勁

聽個fd講

飛左佢，長遠呢d女只會係負累

16歲返pt開始
有諗過pt既錢都儲埋
但做唔到

其實大家真係可以18歲就申請公屋
大學/大專畢業結婚，好快上樓

大錢用黎投資自己興趣好過 買乜鬼樓

你唔係自己比晒掛？佢係咪比一半？
千其唔好比多過佢
因為大家有份住

咁多蝗落來爭，有咩可能排到

有自住需求
政府又冇咁多公屋居屋
點會跌

我都想有興趣，但完全冇野想做
只係想自己有個安樂蝸

跟得佢都冇幸福啦
一個男人愛唔愛你係睇佢願意為你付出d咩

抽到個仔大學應該抽到

一個女人愛唔愛你係睇佢願意為你付出d咩
100萬一齊買樓都唔肯

按你邏輯 不代表本人立場 不娶也罷

原來職業係兒子

用層樓嘅錢換個永久居留權先係正解

講緊佢男朋友已有都唔付出wor
搞清楚先好冇

少少啦 不過一齊左6年了 都無辦法

你又知女方無100萬？

求教學

個撚個都要父幹架啦
撚有女仔同你食譚仔捱咩

你唔係我 你又知我唔知?

光復香港後會買，否則，會離開香港

首期幾多?

3m 左右

點解一定要買樓

中三就想有自己間屋，今年22，儲咗50萬

出世就計劃， 父母幫我計

冇女朋友

依家9成按，好易買到姐

上兒登問？

女朋友含到人地條撚雪雪聲

暫時未諗
不過人仔細細，仲想發掘多啲個世界先

唔會過入息上限咩

無聲出

香港唔會買 移民算

移民比較影既係咪都係台灣馬拉澳洲居多

唔係好識投資同埋真心鍾意香港呢個地方唔想移民依家入市會否不智

我都覺，不如你考慮吓我，我住公屋嘅。
得公屋，得天下。

下世

23 想
28 買左

06年做嘢
10年買咗

以我所知 好多人排到個時辭職撈半年現金工之後到手再搵返自己本行 好多人都係咁

其實我覺得大學畢業出黎做野就要開始儲錢買樓如果唔係根本儲唔切

畀層樓 畀婚姻, 或者類婚姻同居關係 綁死自己做乜??
買唔到咪租
租唔起私樓咪村屋, 工廈studio,
再唔係租酒店囉

個個被婚姻, 交易關係推去做奴隸

譚仔有咩唔好?
日日譚仔 唔等於節慶冇得食豪啲

澳洲收緊咗啦
台灣都易啲

馬拉舐共不了

20

26

撚有錢咩

我唔會買

有父幹 唔洗諗

23歲計劃，25歲買，28歲賣

25歲買左
利申 絲打

照師兄咁講 個仔都大家都有份
aa買奶粉 aa書簿費
女人未到80唔好比飽飯佢食

絲打好勁，分享下點上車

Agger 有100蚊分20蚊比你都肉痛唔洗諗勉強無幸福
如果我生女個女老公係咁寧願佢唔好嫁

3層樓1層同你住都唔想 好打極有限
到你30歲 一句唔啱就分開 你就老喇睇下仲有邊個要你
我就35仲叫後生仔 搵個20歲嘅再玩過

做左2年幾野
自己儲左1百零
8成按揭上車

絲打人工都好高下

寫自己名囉

大把女肯浪費時間同佢拍拖係個啲蠢女人嘅事 但點都唔會係我個女

如果我個女跟住個唔會比好日子佢過嘅男人
真係喊出嚟 趕佢出街算撚數
即使係窮撚都要對我個女好 窮撚都可以努力搵錢上繳人工比呀女 首期呀爸我比真係無所謂 最緊要唔好呃我個女 話愛愛到最後拖到我個女老就話分手 正一契弟

你條女一定唔方靚

啊仔三個月大個陣

認真，如果唔打算生小朋友嘅冇必要買

個女人連登仔標準樣靚大波長腿搵40k 為你付出人生20到30歲 30歲波又墮皮又皺個西又比你開發到鬆晒
仲要比錢出嚟 真係人生贏家

不如搵個一樣浪費佢青春嘅軟飯靚仔唔好
軟飯王都話會娶佢

因為你開始老無籌碼咪到佢加碼囉
絲打老實講 你揀錯男人喇
或者你情願一世跟佢捱 到60歲先可能有好日子過

自己儲嚟買比屋企人或者自己啦
對你唔好嘅男人不要也罷
利申 你係豬西嘅話就當我無講過

不知道，但廿一歲有層樓

做邊行

三世之前

你女朋友屌你 咁佢係咪自己有plan？

定佢大把錢等你俾plans佢揀？

跟著d孤寒男人喊十聲

樓上咪有個

男朋友16歲已經開始儲錢買樓

咁你唔叫出3層半樓啦

一呢起要供幾十年

同意

洗唔洗分得咁清

好多有錢都好度縮

就黎打仗又2047仲買

計到咁 比我係女都唔撚生
女人生完好快老 又傷身

新樓800
舊樓500
買條撚

18歲左右 呀媽送

借9 成買800？
買左無錢搞婚禮

離婚分一半

一出黎做野開始計劃，35應該有首期

28計劃
31買咗

大學有part time, 畢業做左7年野
上年頭岩岩30歲，儲夠140萬，買大西北做8按
唔洗父母錢 首期都係慳番黎
自己覺得有樓先會結婚，有保障d

走得

層樓唔係兩個都有名
好難叫另一半幫手供
甲首期會易d

21 姐係依加

我識人貼埋屋企間屋嫁

20歲
開始慳錢同瘋狂搵freelance 做

雖然好多人負評你
但靠父母真係事實
近年唔靠邊有可能上到車
5年前仲可以靠自已

龍床盤咁on9唔計啦

利申 it狗
上年首期靠外父. 自已供樓花+租緊樓.
預年尾入伙 第二次首置

不嬲好矛盾

如果有買樓，廿年三十年之後就可以賣樓套現去移民早啲退休

22歲到就要啦大佬

30已經要plan退休35已經叫遲

波台

未出世前

一出嚟做野就開始諗，但男朋友係我同佢講完先開始計劃

唔買咪又係要租

我想

你估2047一下就突然收皮咩
我估10年內香港樓市一定會開始跌到2047
到時買樓果班
我真係唔明點解依刻要賭香港嘅樓市
攞去玩美股仲好啦

18歲

填表唔係要申報埋入息

12年26歲做左2年野上左車

巴打係好早期已經開始買樓？

唔幫手供
咁當交租囉

我係條女實嬲到分手

日後生仔個仔你都有份
大肚果時不如你試下 你六佢四咁陀個B，
又暈又嘔又腰疼，
無理由乜都佢陀哂 你坐享其成掛？

香港個前景值唔值你依家買先

唔買啦 香港都無未來 除非你住慣大陸咁

男人至少27歲前要買到啦

等另一半係外國搵到工拎到pr就一齊過去買樓
唔使3球hkd已經有2000呎有花園有車位

雞

你冇女？

03年 (25歲) 買左, 仲有 2 年幾先供完

23歲已買 抽到居屋

23⋯ 32年前

做左4年已經7-80萬，卡數娛幾讀書睇醫生洗好多，卡數成日找過萬
秘訣係唔洗俾家用

Midtown 係撚勁啦,唔可以用上住車先去形容自己

照你咁講 你天生就要搵錢養女人
女人天生就訓係度等你餵
女人一定會生？幾多女人生唔到仔？
幾多女人唔想生呀？
師兄你係男既 我為你感到羞恥
你係女既 我覺得你好cheap呀

離婚你仲唔死
你以為你地白頭到老呀？傻仔
層樓留比父母都唔好比個女人喇

香港女人好似一半人都唔生
所以女人一出世就等你養
男人幾時變得咁折墮？

臭雞

自己搵D一個人住,~300尺既新界樓
再睇下單人入息要幾多先過到九成按壓測
真係幾易喎

今年24 4月尾成交

你鍾意做狗唔好拖人落水
影衰曬香港男人

依個問題應該由你老豆老母開始諗

3歲

19歲

答佢你真係聰明
反問佢你計過數, 首期要一球, 每人拎半球出黎就可以上住車先
睇下佢點應你

心態正確

同左條女提出未？等睇分手

做左10年野, 已儲首期但唔會買
成個模式太on9 , 唔會用二十年時間去供個幾百呎既地方
以前買樓可能有得賺, 而家...不了...

自己追po

24歲計劃，25歲買咗，28歲換咗依家住緊層樓

咁你快d轉曬d資產比條女做好男人

買完都係比支共收返
買嚟做乜

利申買咗

大把人高收入無首期，原本同事買唔到樓，有9成之後最近上左車，買780萬樓，兩個加埋搵8萬幾

一做嘢就想買 但目標好遙遠
其實自己一個真係好難買到 要同埋另一半一齊儲先易啲

換果個後生

我覺得邊個有能力d既比多d都冇問題
但真係唔好一個人頂囉，佢冇份住咩屌

想有樓先結婚一係搵個父幹二世祖，一係就一齊捱
依家樓價咁撚樣，一般人月入唔特別高既點樣一個人買樓啊？

自己供都話人職業係兒子 講到人唔洗返工靠父母養咁 會唔會太誇張

做乜9 貶義黎既咩？
咁佢話自己做兩年野買到層樓
唔係兒子係咩

係呀
吹呀

25, 岩岩上個月買左

我都係it9 樓花加租緊。
想快d入伙買車

25歲左右開始諗
做銀行 預自己一個儲錢 30左右獨力買

18，好多香港日視買樓係終生目標，都幾L慘

18歲開始計劃

睇下條女咩質素囉

都係個句 佢條女咁都ok一定唔方靚

儲左30萬再加爸爸比果三百萬咪買到囉 仲問
厲志故事

同女朋友一出黎做嘢就計劃
5年儲左球幾嘢上車

6年前都仲有大把4球樓選擇
而家好難了

同屋企關係唔好
好細個已經諗要搬走自己住
沙士嗰陣聽八卦嘢話學校d老師人人襯平買樓
於是開始留意樓市新聞
跟住一路半工讀一路儲
中間同人夾過做小小生意、自己又買吓股票仔咁
叫做有d運氣咁有賺冇蝕
15年開始睇樓
睇到個單位比市價平d就衝動上咗車
家下供到成隻狗咁

你都鳩嘅，儲首期就係最難嗰部份，大把人三張幾都要同女朋友夾先上到車，條友出嚟兩年就上到車
職業唔係兒子係咩

你都幾膚淺
你慢慢去做奴隸啦

港女性格就係依班咁既垃圾養成

一人出一半首期買樓 咁平常既嘢
係依d男人眼中
原來係咁不切實際
係「條女咁都ok一定好柒」

祝福你地搵到真愛 你不入地獄 誰入地獄

個陣target 30歲前置業 2個一齊儲 2-3年有首期啦